建議大家一定要用刀!!!

食橙呢家野
建議大家一定要用刀
唔好用手Meet, 咁樣會好食好多架

推1

推2

打下war game 算啦，遠攻又易走

有依隻5毛ac認證

殺人係要理由
戰爭殺人都要理由

唔係點解出師要有名?

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

個POST 一陣就上熱門
DKLM 咁吹風

用咩刀啫....
淋火水啦

魔法既野...

燒烤叉

有冇諗過冇會員嗰啲見唔到隱藏嘅嘢。。
唔好帶風向pls..

咁我解密POST多次

屌佢老母, 出面有post 叫手足帶刀去發夢
仲話用汔油車去爆班狗
我敢話推post 班友一係就係中共五毛, 想殺狗祭旗
一係就係白痴on9狗

依家中五手足俾狗射到, 班狗都要解釋一大輪
但如果有手足係夢境舉高支架生
班狗係可以大條道理十人連射shot to kill
班狗係等左呢一刻好撚耐!!
到時死既唔單止係舉架生既手足
後邊既手足仲會一齊陪葬

私底下你地用黎切牛扒, 切西瓜, 切乜切物無人會話你地
但係夢境一定千祈唔可以拎架生出去!!!
切記

去遊行就唔帶刀既，帶左佢下次開槍藉口都唔洗諗。不過你私底下行街接收工帶就冇人理

唔係咁講
有槍, 但唔可以係咪都用 (呢一刻仲係)

你拎支架生出黎
佢係有二百個理由即刻就射撚死你
仲可以錯手射理你後邊既手足

火魔術同油魔術熟手啲先啦

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

黑警開槍唔需要任何理由
係佢地眼中棍同刀都係一樣致命